(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (4)

代post

上兩個post同埋樓豬現況

女仔唔玩app可以點樣識人出pool

(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (2)

(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (3)

歡迎巴絲一齊入黎繼續圍爐討論

上100毛個圍爐取暖

LM先 訓醒教爆左po

咁快四？

好慢嫁啦 個個入哂GP 冇人推POST

男唔玩交友apps點出pool

同問

True男人唔主動咩都冇

我未入到group
Tg: @Ken5354

主動都冇用嫁有時 係冇FEEL就冇FEEL

仲未入到 新post留名先

我想係度傾 想入gp既唔該自己搵方法去搵開gp個個pm啦

pm.我hugo19911

覆返上個po先 又訓着左
來自深淵有睇呀黑暗加胃痛的番
娜娜奇～

我讀完中學就開始單身 咁就5年

其實我都覺 自己唔係靚仔的話...

交友apps 搵朋友介紹

交友app其實玩起上嚟好煩 怕有一就冇二
朋友都係男仔

圍爐

小朋友唔好睇呢D動畫，對腸胃唔好

興趣班之類？

某程度都幾重口味
哥布林殺手第一集我都俾佢嚇親

變態在D咩?我覺得交友app玩耐左個人變到好公式化

要有隨時好好傾變無得傾既心理準備

唔係呀 係怕到時約咗出嚟怕尷尬啫 第一次見完面唔會再encore
我都想朋友介紹 但佢哋都冇女

點變態法先?藍絲變態佬??
我剩係開過1次cmb 之後覺得好煩del咗

當時諗住諗D子供向既野睇下 仆你個街 畫風子供 內容18+ 仲虐心過信蜂普露修卡同米蒂真係好慘

巴打留名用返依啲途徑識絲打

留名

Tg littleshit201
26 A6 178 73kg NGO

仲未入到group呀

太耐冇同女仔接觸 出嚟做嘢先知識人咁難
冇諗過中途轉gay 但女唔好變tb就得
依家仲要wfh仲慘

自中學計我8年冇同女仔交流過 係依排先搵女仔傾下咁

我都未入谷

彈藥包好能正喎 世界觀都幾好

錯過左4d 劇場版 冇得聞普露修卡係乜野味

來自深淵勁好睇黎明篇超黑

Cmb算係正常d嫁啦 tinder同你講個兩個就真係重災區

屌由細至大都冇女仔朋友

毒L表示大開眼界
諗好攬住屋企隻狗過世

冇呀就係 想轉工

我都係呀 讀完書就同女仔0交流 之前幾個月半年到先有1次聚吓食飯

唔洗咁快咁灰既

但你有無同個網上既人約過出街？

巴打想吹下水，受唔受

個個都入GROUP圍爐
淨係想係度傾

呢度 halo

咁我覺得唔洗一有我有既 最緊要係揀個自己唔會後悔的

你老母臭西成班狗公 狗公快撚啲死全家

屌你老母臭化閪

做咩丫邊個溝左你條女

我撚有女咩 係想屌撚柒你班死狗公姐

加油啊

成班狗公日日搖頭擺尾乞閪屌

加你老母個西油

你老母臭西次次呢啲po都引哂班狗公出黎搵食

開埋哂啲tg搵食gp 含撚啦

入group易搵食嘛 好多吹水post都係咁

成班死狗公 發情期

其實如果咁樣會MATCH到既好難好了解個人姐

hi
成日放假冇野做好悶

都唔係，入過幾個吹水post都有人match到

就係會match到 不過係單對單咁Matxh姐

好撚同意 20到中一定要開始搵

但之後個post咪就係會死左，冇左一開始個原意

咁你會唔會驚真係到29 30都冇另一半 女仔一過30應該超難搵

可唔可以搭單問 唔鍾意msg嘅女仔可以點岀pool

覆太密又唔係 唔覆又唔係 好難

個post又開始推唔郁了

呢條問題好難答

踢返上去

同感 所以寧願係度傾

入晒gp好難推得郁

分兩批人

明明係度傾幾好阿 再踢返上去先

識唔到女仔
之前追過嘅女仔，拒絕完我就出pool

懶得識異性對象，又唔怕自己一個嘅我
睇怕就算又玩App，又參加興趣班之類都係無乜太大幫助

利申：佛系，既來之，則安之

你想搵個咩類型既人？睇下介唔介紹到俾你？

有無group 入

絲打 我以前都係咁諗 但諗諗吓又一年 咁就摺左幾年

啱 唔覆又驚人地覺得自己完全無意思 覆又覺得對唔住自己

對唔住自己咁誇張大個左唔想再拍左拖先試下岩唔岩
寧願一開始就表現最自然既自己 想覆先覆合則來不合則去

咁可能我真係講得太誇張 但係而家一開始認識好似好靠msg 連覆都唔覆真係可以返屋企畫圈圈算
不過你啱嘅 一開始已經咁款 之後點都唔會嚇親人

點解我未見過覆得密嘅女仔

簡單講姐係佢對你無興趣囉

女兄弟算唔算對我有興趣

唔記得佢係女人添，原來我都有覆得密嘅女仔

巴打唔怕搵唔到女仔wo 一定大把女

啲女唔去到30都唔會做主動

驚揭左底牌 要吊下你引

你諗太多
其實佢地只係唔對你主動

搵我, 同我傾

咁又係男人都係一樣

agree

30歲A0係咪樣子問題

而家疫情, 直頭唔敢出街, 圈子仲細

咁應該好易姐,你唔會逼男友一齊睇咪得

想食飯都約唔到出嚟啦

有車有樓喺基本喇，無就自動skip喇

香港有咁多人有車有樓嫁咩⋯

你地會唔會成日ff邊個男同邊個男係攻係受的

係呀。。。男既如果唔係俾人逼到盡頭 都唔會主動講

所以最好就引佢講，基本上男都係受軟唔受硬

除非佢真係毒不可耐 否則我諗唔到點會佢對你有興趣得黎又反應咁極端

應該無乜行

我都知二次元同三次元既分別太大了

邊有咁多靚仔couple

冇希望
next啦

純粹睇漫畫間唔中FF下 心靈已經好滿足

同意 有時會唔會唔係無興趣聽 只係唔知點回應

今日先見到開左新post
留名繼續圍爐

同意

如果女友係咁既人，大家成日就住呢d話題串黎串去我覺得都幾攪笑

禾都係

好滿足呀

Agger 女仔好易感覺到你係有出pool目的
自然對你有戒心

廿頭A0去speed dating，你問我答

所以先話其實一GROUP人好似返返去學校咁傾下日常先慢慢BUILD到正常圈子單對單好似玩APP咁識既話 個人唔係易沉船既好難去到情侶我自己覺得

要好似學校咁真係好難 學校完全係困獸鬥都好難唔熟

其實就好似入TG GROUP圍爐咁之麻

邊part係學術？唔同人係咩屬性？

單對單會好易link左去對象個邊，一唔岩條件就好難做朋友

但如果係gp傾既話大家個條件條線就相對上唔會set到咁高

一對一既話無論係點樣同自己講做朋友但都係好難變普通朋友

唔洗驚，見得多就慣

咁我又覺得唔會 我覺得會去既應該一係就食家 一係就要求好高 一係就完全毒撚

番工識

但係喺學校大家喺同一個環境度 你講緊嘅野隔離嗰個都會明呀嘛

可能岩岩脫毒，想識人呢

例如你就係其中一個對不？

食家需要去speed dating嗎 男人本身條件好嘅都唔駛去speed dating啦 條件一般但要求高就...

好彩我唔喺
朋友同事都估錯我年齡，可能生得童顏

係 講真朋友唔缺 做咩要單對單咁識一個完全無linkage既人

所以大家一齊build up個圈子呻下返工啲野 講下daily encounter咁樣慢慢變成朋友先正常發展到

同意 自己都說服唔到自己啦 問心

先唔講出pool 純粹由朋友角度出發
其實都係睇你想唔想了解多啲你自己圈子外既野
你唔想了解既 身邊就會淨係得同事同埋同學

無 你誤會左啦 我唔想入教

食家都可以為左易食而去嫁嗎

好老實 急住去呢d既中年女人最易被呃

呢樣又真唔好玩人啦

點先為之「人少少」？

其實gp點入架第4
個都黎

係咪要騙財又騙色

D急住要嫁既女人最易被騙財騙色

人少少就係好少好少人

咁咪約住女仔習慣下先囉

融入佢地

唔鍾意講八婆嘢 好撚煩
我d女仔fd成日話我似男仔

你個名幾好笑

痴線 交友po黎？

沖完涼再講

Ok

咁要睇你想唔想識多d既

如果你本身覺得無問題既就唔關事啦

小毒毒又返黎啦

屌入gp同玩app識有咩分別

你個ex點樣識的？

樣子不開胃呀

可否add埋我

我又上返水 打咗成日機 悶到死

早晨

小毒毒起左身

早呀

早晨 大家咁早起身

飲返包麥芽豆奶先

好冇飲先

得閒上返黎吹水

係呀,board game算係入門門檻最低,因為男女比例相對平均,而且你壓力應該都無咁大

鐘意飲維他奶多d

以前我都係 自從飲左日本麥芽豆奶覺得好好飲

飲豆奶都冇屎屙幾日積埋肯定好臭

豆類嘢係會冇屎痾

呢隻? 係咪超市買?

食肉獸

靚女唔痾屎嫁

講真既 食多啲菜
就算痾到都會痾唔順

係 好好飲

笑你

仆街啦你地 唔鍾意食菜 但會努力飲水
靚女會上連登嫁咩

飲水冇用ga 要食埋菜

點可以唔食菜

是但一樣都要揀黎食

好難食

咁我又唔係唔食 10條食4條

講起食菜 最like食西蘭花

最入手係 豉/蠔油 生菜

油墨菜 通菜好食

油麥菜豆豉鯪魚

麒麟果 1星期食1個好啦

嗰4日痾得好唔好

me2 咁多種最鍾意食西蘭花

我老媽子定番

想識絲打

其實我覺得最自然都係連登識

ONLINE個撚個都COW女高手嫁啦屌 真係FACE TO FACE又成碌系咁啞撚左咁

咁就劈掉重練啦，咩途徑都唔會溝到女
咁多個途徑黎講，連登係最自然，鍾意就入d post吹下水，唔鍾意又可以走，講野又唔怕尷尬
時間耐左又岩傾出到黎其實唔會冇野講，起碼都叫做有共同圈子，如果夾硬join d興趣班素未謀面咪仲易變啞撚

講就易

食多d菜好d喎仲有水果

西蘭花>四季豆
試過清炒肉碎四季豆餸飯

就咁用蒜蓉炒已經好好食啦

行下獨立書店好多有見識嘅仔女。

我都最鍾意食西蘭花

你明明就食得個幾舊

練習下

所以咪傾耐d先約，用時間去浸唔係玩速食
有時一大班人鳩鳩下都已經知邊個特別好傾，耐左又可能有飯聚，當然而家有限聚令就冇啦
咁久而久之其實有d契機會約到出黎，就算唔岩咪當識多個fd，冇損失
反而為識女/仔而去join d興趣班仲突兀

留tg或者加我

[member]以前玩online game識到成班人出黎食飯好正 而家各有各忙 bb都生埋/member]

我依家都仲有wo 當然係covid19前

未到12點 就18+嘢

要keep住換馬
我都換左幾個圈子

對唔住囉 不過18+幾時都得嫁姐

痾得順就好 有時痾到一半痾唔到一半嗰種feel仲辛苦

近排想增肥 應該點做好
得17幾 40幾kg 男仔嚟講好似偏瘦?

我炒一碟你同我食晒佢

最好就五到六個人既聚就最好

又唔驚場面太odd得黎人人都有機會講野

明明食好多嘢都肥唔到 唔知係咪呢排少做運動搞到咁

不過西蘭花我中意食淋啲 出面食成日炒太硬好難入口

以為好多巴絲同我一樣都係偏瘦

打開對脾。。

加巴西辣椒落去炒 一定好食

我緊係知西蘭花唔會加辣椒炒

至於點解加辣椒 而且係巴西 就。。。

抄唔到牌

要睇下著咩衫點配搭姐

Lolita

有無介紹

的確 通常最吸引男既通常就係呢種所謂既清新氣質女仔

但通常最危險同中伏率最高既都係呢種女仔

Lm

女仔著超over size t超有屋企女友feel

所以我勸喻少拍或者無拍過既最好唔好咁多幻想

多多條命都唔夠賠

本身over size就代表左下半身失蹤

咁你個fd係咪好多人追?

樓主樣好差？執執去啦 戴下con

唔一定近視 眼細都可以用

係無方法定係你唔岩？

食你啲咩？

可能佢天生就喺吸引 果類型嘅男仔

我都成日咁同佢講

咁無架wow，喺裏面揀番個正常小小嘅

八卦一問，你朋友依家幾多歲?

慢慢黎唔急嘅

都岩既 如果你個fd條件係好既 緊係可以揀個自己鍾意嫁啦

成班人即刻潛水

講到咁好搞到想識佢都唔夠膽

唔...我覺得話題上相對上唔係太大問題既,因為其實都有好多男仔會鐘意傾呢D的,因為我自己都鐘意傾呢D

我覺得你最主要問題都係你既低自信影響埋你既氣場影響到你既命運

聽落好似有D白痴,但信我啦,搵你D fd幫你執執個look,從而增加返你自信,自然會有男仔緣

補充一下,好多時男仔想搵既對象都唔係話要好靚,多數係符合個基本條件就得

取決於個女仔異性緣多定少,好多時個女仔散發出黎既氣場會好影響到

個女仔越散發出易被追既訊號基本上就越受男仔歡迎

食左幾多條?

5條入面的2條

你有冇諗過女仔只係唔對你主動

有呀 所以果d咪唔會再傾落去

識人真係好難

返工全女班...一係就結晒婚

有人追都未必啱

來吧兄弟

摺撚Lm

app 好多男仔d相都完全冇樣睇

有冇人可以比我主動

唉 點睇係不知情下做左第三者 依家我好想死

咁仆街既

咁慘

唉 我完全唔知可以點做 我直頭連尊嚴都冇埋

直接做元帥ntr左佢 不過條女都收兵 你遲早變下一個

我同佢一齊左八個月

有無巴打圍爐區
返工全男班
用apps又太認真比人hurt
明知有99%player都仲鐘個頭埋去

好攰

前兩日開ot 得一日根本唔夠回氣

唔chur 不過係對住班盲毛 精神上既折磨多d

繼續WFH

早晨 又WFH

肚餓添

做緊物業管理既officer 要照顧法團班盲毛

住宅係咁多盤最難做
啲住客交完管理費就當哂自己係皇帝

正常
啲人私下換哂contact/約，就利用完個gp

係呀 真真正正要鳩嗡下先充到電

所以假設我重係香港撈 我下次都唔想揀住宅做

就算平時得閒 對住班唔識扮識調轉頭質疑你既人真係好攰 攰過做咕哩

有機會轉返大地產商物管啦，最好商廈/商場
起碼講句野聲氣都大啲
係好攰㗎，做完平日啲野又要夜晚開法團會比人鬧，又要同法團班人成日傾數

之前做泳池又係，班撚樣成日嘈生晒
好彩轉到行

好 決定陣間食西蘭花先

轉黎加入做公墓猿啦

未到絕路，唔好做

下年或者走佬去英國了 到其時行都轉埋都未定

都係㗎

真，好難頂

覺得自己會A0到30歲..
利申:21歲

我都想WFH

想體會係全男班既地方番工

有無人入到個tg群？

我未入到，再留多次tg

其實我都未入到

你喺巴定絲?

WFH做完嘢又就快1001

越話自己純潔既人越鍾意傾呢d

有咩關係
我都想入谷姐

個gp應該絲打限定 唔留了

絲限定咁點出pool
SheShe?

寫住留性別架喎
巴一個谷 絲一個谷？
全港最大同性戀討論區？

咁要問gp個admin了

有冇巴絲想一齊去搵黃店學結他？
利申啱啱學結他既巴打

廢事 老實人

所以係網絡度講

又要1001了

巴打我係咪睇錯變左絲打